市面買到既醬討論

辣醬，xo 醬

有無推介

我嗰日發現hktvmall有得買岀面食咖喱魚蛋點既個d辣醬

我係食面用

之前台灣買左隻切碎辣椒既幾好

不過香港應該無

老干媽

嚴選香港最好食辣椒油

牛角醬油，不過得360有得買

Donki都有

HKTVmall 都有

潤志起邊買？

LINK PLZ

bbq醬邊度平？咩Texas,豬肋排嗰啲

好大一罐 唔知幾時先食完😂

Heinz jalapeño 茄汁
Zeppelin hotdog用呢隻點薯條正到

之前喺aeon買到

日本城都有

豉油等等中式醬我都係係悅和買
特級醬油用黎點清菜,豆腐等等食返醬油香,真係好好食
平時醃肉就用返普通生抽
李錦記個D鹽水冇得比

余均益辣椒醬

月尾齋白飯會撈咩醬

麵尊既咖哩醬，好辣

牛角鹽醬點整 有冇得買好中意食

HKTVmall 早兩日見到有枝

唔明既

Aeon都有
層主多d出街啦

其實除左燒肉，點咩用

我就咁用筷子點小小點小小咁奶對筷子